有人爆料 參加工聯會課程 被要求簽確認書支持區議會DQ議員

推